2018上半年香港票房排行

由2018年1月1日至6月30日最高票房的十部非香港電影：

《復仇者聯盟3：無限之戰》153,115,816（上映中）

《侏羅紀世界：迷失國度》81,021,121（上映中）

《黑豹》63,312,121

《死侍2》54,349,274（上映中）

《與神同行》53,741,648

《挑戰者1號》46,549,357

《移動迷宮：死亡解藥》23,537,741

《盜墓者羅拉》22,874,207

《悍戰太平洋2：起義時空》19,715,867

《末日困獸鬥》18,743,184
_______________________________________

由2018年1月1日至6月30日最高票房的十部香港電影累積票房(HK$)：

《棟篤特工》44,709,699

《我的情敵女婿》17,427,912

《捉妖記》16,092,372

《西遊記女兒國》8,944,787

《紅海行動》8,719,814

《黃金花》6,013,964

《低壓槽》4,716,276

《某日某月》3,934,636（上映中）

《閨蜜2之單挑越南黑幫》3,534,894

《洩密者們》2,465,446（上映中）

——————————————

仍然係由荷里活壟斷

原來上半年港產得子華神一套過到2千萬
原來港產片2百幾片已經入到10大

港產片排第2都係得千7萬，都唔及非港產片既第10

港產片頭4部都係賀歲片

唉 脫皮爸爸票房值得高啲ga

除左賀歲片果期 其他港產片都收得嘛嘛

黃金花算係超額完成了
其他唔係伏就小品野, 好難收得

往時四五月叫做港產片會有 d 起色
今年都收皮

古仔套異形片幾時上

Infinity War仲上緊

暫時覺得挑戰者一號最好睇

套濕鳩pacific rim都仲有咁多

有d興趣
希望古仔可以令港產片改變下啦

濕鳩大片座底都收一千萬
其實對比第一集佢收過三千萬
今集算輸架啦

挑戰者一號真心正
不過都係得4千6百萬 比預期小
反而Jurassic world 已經破左8千萬

與神同行都高過挑戰者一號

與神同行靠安樂狂排片+網媒日夜吹奏
Jurassic World都keep唔到上集個勢 (上集收九千幾萬架), 不過佢今集咁難睇都有八千萬係屈機

咁又係 個時挑戰者一號無咩宣傳
連imax場都比哂套垃圾悍戰太洋
都有咁既成績算唔錯

相信下半年都無邊套戲可以打破Avengers 3同Jurassic world 2 既票房

而家期待緊魔戒導演執導既移動城市同溫子仁既水行俠

仲有無敵破壞王2

港產片又有邊套值得入場睇

我寧願睇十次Avengers，都唔會入場睇一套港產片

過左一定兩星期後都轉返俾挑戰者一號
因為係人都知悍戰太平洋垃圾
口碑問題

香港電影淨係聽過子華神果套同某日某月

由2018年1月1日至6月30日最高票房的十部香港電影累積票房(HK$)：

《棟篤特工》44,709,699

《我的情敵女婿》17,427,912

《捉妖記》16,092,372

《西遊記女兒國》8,944,787

《紅海行動》8,719,814

《黃金花》6,013,964

《低壓槽》4,716,276

《某日某月》3,934,636（上映中）

《閨蜜2之單挑越南黑幫》3,534,894

《洩密者們》2,465,446（上映中）

與神同行